{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010850",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 호텔 씨엘"
    },
    "text": "2017年8月にGRAND OPENしたこの宿は、モダンで清潔な客室でリラックスできる場所です。 様々な客室タイプと最上のサービスで特別な休憩時間を提供します。 西東灘駅から車で約10分の距離に位置しており、総客室数は93室です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 訪問者のレビューによると、この宿は東灘でホテル級の施設と快適な環境を提供する最高の宿泊施設だそうです。 部屋はいつも清潔で位置も良く、東灘出張の際の最優先事項としておすすめされています。 従業員は親切で、周辺のおいしいお店にも簡単にアクセスできるそうです。 基本アメニティも充実していますし、大きなテレビを通じてYouTubeやNetflixを楽しめるというメリットもあります。 ただ、外部の遊興街の騒音がよく聞こえるのがただ一つ残念な点として言及されました。 この宿は繁華街の前に位置しているので食堂などが近くて施設も良い宿です。 清潔度と基本的な洗面用具の備えは満足でしたが、いくつかのレビューでは匂いや寒い点などに不満がありました。 駐車場が少し狭く、電話機が鳴る問題などの技術的な問題もありました。 しかし、総体的には満足度の高いホテルと評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は西東灘駅から車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "おすすめの客室タイプはありますか？",
            "answer": "この宿は様々な客室タイプを提供していますが、最上のサービスで特別な休憩時間を提供するため、どの客室タイプもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は東灘でホテル級の施設と快適な環境を提供する最高の宿泊施設だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはおいしいお店がたくさんあります。従業員に聞いてみれば、簡単にアクセスできるでしょう。"
        },
        {
            "question": "この宿のメリットは何ですか？",
            "answer": "この宿のメリットは、清潔な客室と基本アメニティの充実、大きなテレビでのYouTubeやNetflixの視聴ができることです。"
        },
        {
            "question": "この宿のデメリットは何ですか？",
            "answer": "この宿のデメリットは、外部の遊興街の騒音が聞こえることです。"
        },
        {
            "question": "この宿は繁華街の前に位置していますか？",
            "answer": "はい、この宿は繁華街の前に位置しています。食堂などが近くにあり、便利な宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はいつも清潔であり、清潔度には満足しているようです。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は広いですか？",
            "answer": "この宿の駐車場は少し狭いですが、利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿は電話の問題がありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、電話機が鳴る問題があると言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 459
    }
}